黨鐵又係自己拎黎賤

成百個人和平靜坐你唔理
仲要關站趕人走
係要迫鳩人拆撚晒你d站你先安落
你一日唔公開cctv一日都唔會放過你
到時焦土到你黨鐵物業唔好後悔

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南

話明黨鐵 已經直接under香港差佬
合作無間啦

南昌新樓盤似春袋